神棍幫你做占卜

冇話一定好準，純粹太耐冇做占卜想練翻手感
幫到你就最好，幫唔到既就當大家輕鬆傾下計攞多個意見咁解
中意可以留言正皮，唔中意亦可嚟留言俾意見等我成長下

［禪卡占卜］
主要以禪卡為主，以解決問題/困難、釐清問題背後原因為主
唔占未來，因為樓主覺得占未來冇意思，不如了解清楚而家有咩問題仲實際
隨需要/樓主心情補Oracle Cards

［發問規矩］
問題請具體，但可以放心，我睇到問題會同你再傾
例：
我同XXX既關係有咩問題&解決方法（唔一定係愛情）
點解我冇拖拍
發生左某件事，可以點解決

TG:
懶打字，占卜結果基本上會錄音覆
但請唔好Sd錄音俾我，淨睇文字
亦可以留言，但有心理準備留言會短過TG好多

人數多既話隨時截，但截前已經搵左我既一定會覆
最重要請唔好催，有時間就會覆，未覆你就係未到你

有無機會同男朋友復合，謝謝

Sorry唔占未來

多謝絲打，絲打講得都幾準，我遲啲再報告結果俾你聽

我同我心上人既關係有咩方法可以增進感情...

應該機會唔大，太猶豫錯失機會，就算俾你追得返都唔會穩定得去邊

點解我無拖拍
謝謝大師

我心儀對象係咪唔中意我？

單身左好耐
點解冇拖拍

應該離開定係繼續留低

嚟緊會唔會搵到一份好工？

繼唔繼續炒股好

thanks！

同前任會唔會再有機會一齊返

都心裡有數 多謝你俾多個肯定令我去死心 謝謝

用奧修牌? 請問有冇ig呀?

係
冇IG 短時間內應該都冇打算開

哦，原來係咁
我又有玩奧修牌，仲有偉特、托特

同前度有冇機會一齊返或者佢點諗我呢？
Thx

我老豆係咪唔會再有工做 我頂唔緊

多謝樓主 幾準

點解佢要挽我感情

q

鐘意嘅佢而家有男朋友
有冇機會追返佢？

Tg左巴打thanks

想知依家個對象到底對我有無感覺
我同佢有無可能發展
唔該哂

截

人太多 聲都沙埋 截左先

多謝絲打 好準

男朋友對我忽冷忽熱
咩原因？應該點解決？
Thanks🙏🏻

冇話唔可以 但你要主動啲 關心佢多啲
但結果一次 大家精神上根本溝通唔到

難啲 有都係短期 做唔長

個人硬頸 成日懶口賤唔同人好好地相處
有機會嗰陣又覺得自己廢渣冇勇氣

轉既話有正面效益 有收成
唔轉 壓力大 做啲野又唔係自己擅長 做得唔開心
自己揀

建議問返佢本人

唔係唔好 但你唔想 你會想半途放棄

冇

覺得你同佢價值觀唔同 精神上溝通唔到

都可以 關係會慢慢明朗化 多啲理性同對方傾

咁有冇機會可以改變佢對我既想法
唔該大師

冇感覺 似乎人地有情傷未解決 對戀愛冇信心
短期內追唔到

截左之後留既唔答
TG我課金可以 但都要等
自己決定需唔需要同等唔等到
多謝大家

樓主我係#8, 可唔可以幫我睇埋呀...未截之前留ge 言黎... 可唔可以幫我睇埋呀唔該曬

Sor 太攰眼殘睇漏左
目前睇 關係冇太大問題
但注意過去既野就過去左唔好太執著 對而家冇好處
個人勇敢啲 同佢試多啲新野 做啲平時唔會做既野

學識放手 佢地冇左你唔會死
當然冇可能一下子就改到 俾多啲時間自己慢慢改

辭唔辭都一樣 個人未準備好 能力唔夠
不如諗清楚自己想點先

呢樣真

個人未ready拍拖 唔係冇能力 係冇勇氣行動
成日俾啲外圍野影響你 (錢呀人地會唔會指指點點嗰啲
行動啦 唔好再諗咁多

多謝多謝

個人冇勇氣冇信心
對關係其實好抽離 根本冇好into一段關係
唔into冇野好講
死click係一個位要做又唔做冇意思

感謝大師

冇 佢覺得你好煩 佢抖唔到氣

係

未認清自己到底想要咩 又唔夠勇氣行動

冇 亦唔建議